孤兒院童疑「供性侵」 貴州警專案組調查

【明報專訊】內地網民昨日網上上載多張截圖稱，貴州省多地疑似有幼兒園和孤兒院內的兒童被注射激素並餵食催情藥供成人性侵。貴州畢節市七星關公安分局稱已接報警，網警正在介入調查。貴州省公安廳通報，已派出工作組趕往當地調查。

微博網友「@鵝組兔區爆料 」發布微博稱：「我的天啊！我要吐了！疑似幼兒園孤兒院被重金賄賂養成幼兒滿足獸欲！」爆料圖片顯示，孤兒院將收養兒童供人玩樂，收取相關人員的費用後讓收養兒童提供性服務。貴州黔東南網警隨後回覆稱，「黔東南警方非常重視此事，目前我們已經組成專案組開展調查」。

網民指控餵催情藥 有人稱「是門生意」

澎湃新聞網報道，報料網友發布的圖片包括多張聊天截圖，對話疑似談論性侵福利院或幼兒園兒童，涉及的地方包括貴州畢節、凱里，截圖中一名聊天者稱其每年花10萬在此事上，「是門生意」。另有圖片顯示，疑似「風車」幼兒園工作人員和另一人在談論給幼兒注射激素並餵食催情藥。

黔東南州凱里市警方稱已接到相關警情，公安需核實信息真假。黔東南州宣傳部新聞科潘科長也表示，第一步需核實信息真偽，第二步要向警方詢問工作進展，「我馬上向公安核實」。

凱里市教育局值班人員稱，已注意到此事，查詢得知凱里市「只有大風車幼兒園，沒有風車幼兒園，這可能是個謠言」，將情况上報領導。凱里市委宣傳部人員表示，凱里市警方接到幼兒園兒童被性侵的相關報警，經初步核實，凱里市沒有一家幼兒園叫「風車幼兒園」，目前，跟畢節一樣，凱里警方也正在調查網民披露的疑似孤兒院性侵幼兒的事件。

磨牙

落地獄永不超生

凱里市教育局值班人員稱，已注意到此事，查詢得知凱里市「只有大風車幼兒園，沒有風車幼兒園，這可能是個謠言」

咁都得好明顯同一個啦

你講到大陸唔係地獄咁

小蘿莉由我保護

屌
全部都用微信
公安要搵的話15分鐘搵撚曬啲人出黎啦

班公安分分鐘有份

之前有單elsagate 係講YouTube 上面有人散播不良意識既片
有人懷疑係同大陸d 幼稚園有關 可能都關呢單野事

貴州警察根本就係馬夫

叫班龜公查案

解決提出問題嘅人就冇問題啦

警方通報：網傳“兒童被性侵”照片及信息系編造，當事人被採取強制措施
2019-06-27 13:17:50
6月27日，在天津公安機關的支持下，貴州公安機關依法對在網上傳播“畢節、凱里有未成年兒童被性侵”照片及信息的發帖人趙某某進行了訊問。

初步查明，網上傳播的“畢節、凱里有未成年兒童被性侵”照片，均為他從網上收集，而非在貴州畢節、凱里拍攝，信息係其編造。趙某某已被依法採取強制措施。目前，相關工作仍在進行當中，結果將及時向社會公佈。

此前報導

據津雲APP報導，6月26日晚，一篇曝光貴州畢節、凱里兩地幼兒園、福利院提供兒童性服務的帖子迅速引起社會的巨大關注，當晚，貴州當地警方發聲，稱如情況屬實，將堅決依法打擊處理，如信息不實，將依法追究造謠者責任，目前省公安廳已派出工作組赴屬地指導調查。

昨晚事件引起巨大關注後約1個小時，就有網友在豆瓣網上發出帖子，稱爆料圖片中部分為舊圖，可從網上找到原圖，稍後有媒體報導證實，網上流傳的部分關於此事的圖片已被證偽。

殘體注意

我真係好好奇, 有幾多香港人係真誠地希望自己下一代活係呢個國度?

戀童人士

有幼童玩

文宣組不如搞大件事

起碼可以引起其他市民對中國共產黨嘅恐懼

又可以喺國際間 令其他國家 譴責中國

有post有話係假 最少當中對話的圖係假

好撚變態